# 氧氣機專案規格
###### tag: `oxyen management system(oms)`

###專案目的
提供氧氣機的下單管理，入庫管理，出貨管理，保固維修等項目進行管理系統



###專案功能
1. 取代現行word紙本紀錄方式
2. 精準掌握下單，現貨，出貨及保固維修狀態
3. 需保護買家客資
4. 使用人為管理者1人
5. 

### 大功能及子項目
- 登入頁面:
    - 登入頁面，設定一組帳號密碼
- 下單管理: 
    - 廠商資料總表，建立/修改/刪除廠商資料
    - 下單資料總表，建立/修改/刪除下單資料
- 現貨管理: 
    - 入庫資料總表，建立/修改/刪除入庫資料
    - 現貨資料總表，建立/修改/刪除現貨資料
- 出貨管理:
    - 出貨資料總表，建立/修改/刪除出貨資料
- 保固維修:
    - 保固維修資料總表，建立/修改/刪除保固維修資料

### 希望的網頁界面樣式
1. 左邊欄選擇項目
2. 右邊顯示內容
3. 大項目點開才會看到子項目

### 還欠缺的東西
1. 穩定且免費的伺服器空間
2. 網頁UI框架選用: angular
3. 網頁後端選用: nestjs
4. 資料庫選用: mysql
5. http協定: https:443
6. 先溝通全部的界面在開始動工
7. 先學angular， nestjs的框架
8. 要先架構DB的樣式
9. 了解管理者每個頁面的需要呈現的項目



### 資料庫設計
- Database name: `oms`

- 登入頁面
    - table name: `user`
- 下單管理
    
- 現貨管理
- 出貨管理
- 保固維修
